# TODO
* [X] Si l'arxiu no existeix, l'ha de crear
* [ ] Tries compactes ordenats
* [ ] Funció per assignat a l'array a pparaula.adb
* [ ] Caracters especials HaSHING
* [ ] Bucles for o while... No ha de ser una mescla

* [ ] Que es mesuri el temps a cada paraula cercada... Trobar màxim, mínim, mitja i desviació...

